(台測)叮噹劇場版2

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

魔界大冒險:在現實世界諸事不順的大雄，抱怨這個世界沒有魔法。某天他無意間發現自己跟哆啦A夢的石像，正好奇這些石像的來龍去脈時，憧憬魔法的大雄突發奇想使用「如果電話亭」實現夢想，而石像亦隨之消失。可是，變出來的魔法世界並不是大雄的理想國，所以讓大雄感到沮喪。有名的魔法研究者——滿月博士告知大家一個可怕的消息：魔界星不過多久便會完全接近地球。當大雄想變回現實世界，但是幻想電話亭己被媽媽扔掉。滿月博士解讀古文書後被捉走，逃亡的美夜子得大雄等人支持，一起出發至魔界星

宇宙小戰爭:大雄因為搞砸了科幻片的拍攝被小夫與胖虎責罵，於是哆啦A夢拿出道具讓大雄自己拍電影，在拍攝過程中靜香的兔子玩偶失蹤了，後來在大雄家被發現，晚上哆啦A夢以為有老鼠而大吵大鬧，結果意外發現巴比逃到大雄家來。聽過巴比的講述後，大雄與哆啦A夢決定幫助巴比，也找來小夫、胖虎與靜香協助，然而比西亞得知了情報趁著大雄他們外出的空檔抓走靜香做為人質，要巴比自身來交換，並且帶走縮小燈讓大雄等人無法恢復原狀，不顧大家的反對巴比秘密離開讓自己被抓走換回靜香。當大家知道巴比將會被送回星球審判然後處死時

鐵人兵團:利用任意門到了北極的大雄，無意間發現了機器人的零件，但是因為零件太大，於是就和哆啦A夢將零件拿到鏡面世界這個無人的世界裡組裝。組裝完成後，哆啦A夢就將他取名為「聖誕武士」。當正在高興的操控聖誕武士時，無意間發現他居然著裝著毀滅性的飛彈……
大雄在真實世界無意間與自稱是機器人主人的莉露露相會，並且讓莉露露借走了活動釣魚池，但後來大雄與哆啦A夢居然發現鏡面世界居然建立了為了攻擊地球的基地！而且指揮者就是莉露露，原來她是由機械理想國所派出來引導鐵人兵團到地球的機器人..

龍騎士:故事以大雄與小夫以「恐龍是否完全絕種」進行辯論展開序幕，由於認為恐龍仍然存在的主張遭到小夫以科學而合理的方式完全否定，大雄向哆啦A夢尋求幫助，然而當大雄向哆啦A夢所拿出的道具「OX占卜」詢問「"地球上"是否還有恐龍活著」時，卻得到了否定的答覆

7 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸